家母啱啱sd左段咁既嘢過嚟

年青人係我們的未來及希望，我們應好好栽培他們，保護他們，愛惜他們，為所學可以大展抱負，一展所長，初心燃燒自己照亮他人可為香港發光發亮。但剛死去的年青人，還未有機會飽嘗愛情幸福滋味，還未看清世界，還未享受世界，還未有機會孝順父母，就以了結生命，我的心真的真的好痛。以我這讓不問世事的人，眼看現今社會充斥著所喂打住民主旗號的政客神棍，可以謊話連篇蒙騙學生的純真，正義，無故挑起社會政治事端， 今日已死去的三人，明日不知有多少被捕的年青人，破壞了多少家庭，多少父母傷心難過， 毀了多少年青人的一生。 我深感這些政黨宗教團體教協 記者協會大律師公會文宣機構，可恥可恨。應為以上的年青人負上責任。如你還有一點良知，請宣揚開去。🙏🏻

跪求反擊長輩圖